有冇山羊座巴絲吹下水 (37) 之 又推咁快

有冇山羊座巴絲吹下水 (36) 之 燒羊架好好味

鎮樓神圖

山羊女優點:

山羊女實際, 唔港女, 有責任心, 傳統得嚟又會工作上進
勤力得嚟又細心, eq高唔亂發脾氣
易氹又唔花巧, 唔洗咩每星期一驚喜
剩係想另一半lead 自己, 做背後嘅女人
做老婆一定會打理好家庭

同山羊女相處留意地方:

見到佢唔出聲冇表情就唔好繼續講
講道理唔係問題, 唔好用挑機辯論質疑嘅口吻
CHUR 都唔係問題,但可以坦白少少講點解你chur
(例如你好緊張佢所以先咁)
講過嘅嘢要記得, 應承過嘅一定一定一定要做
唔好講大話(然後又以為佢唔知)
讚佢多啲,佢可能冇乜反應但其實好受

仲有
千祈唔好喺山羊女做緊正經嘢嗰陣阻住佢,或者質疑佢係咪真係做緊正經嘢

都係嗰句, 見到冇表情就要小心

山羊男缺點:
又唔主動又扭擰又自卑又多要求, 大男人但唔敢出聲
有問題又剩係收埋唔講
剩係想搵個完美方法去解決問題
唔想做衰人唔想得失任何人事
唔敢因為1% 機會去冒險, 所以乜7都唔做
最大問題係自己又搞唔掂,脾氣心情唔好又寫晒上臉

煩過西咁被動,要女方做到出面佢地先會敢郁
山羊男所謂嘅主動只係坐埋少少,message 覆得密少少
望個目標多少少

呢種性格到拍拖都會持續
唔好期望佢其他嘢都會好主動
佢地9成時間剩係想做自己想做嘅嘢
其他就係花時間諗到底彈出定彈入好
個腦諗9萬8千個可能性, 然後乜7都唔做

另一個山羊男缺點係
明知呢個係缺點,但都會說服自己呢個只係自己嘅特質
然後繼續做同一樣嘢
希望有一刻運到會有唔同結果

自卑又自大
自卑係成日把口話自己好差, 人地讚佢地都妄自菲薄
自大係其實個心入面覺得自己全部都做得好啱睇法好啱

老老實實, 如果絲打自問係好鍾意M 男
要乜都話晒事
會鬧男友嘅話, 山羊男可能啱你地
但心血少好似我咁剩係想搵個MAN嘅男人
就遠離山羊男算啦

真人係做出嚟畀自己睇
滿足自己掌控傾計節奏同題目的能力
同埋覺得面對面傾計要回應係基本禮貌
自己對自己嘅要求嚟

返到屋企咪覺得唔急住要應機咪唔應
通常要燒到埋身唔應唔得先會應
EG 知道唔應就會失去，或者唔應就好大後果可能要花一個星期去氹你
唔見棺材唔見眼淚

同時間佢唔想畀你掌控到喺屋企做嘢嘅pattern
好似喺度做"自己嘢"都要應咗你先咁咪冇咗佢自己"空間"
但咩係"自己嘢"可以只係攤喺度碌連登乜7都唔做 （吹咩）
到你溫和問佢點解唔應你，就會有千百樣個理由
- 因為想專心做"自己嘢"
-唔鍾意覆機
-想你有自己空間
-覺得大家感情唔應該建立喺呢啲度
但講到尾都係：屌唔覆你你都係繼續喺度㗎啦咁做咩要覆？

新增：
接受唔到自己能力其實比自己想像中低，一定係其他人問題

山羊男優點:
成熟穩重
有原則 講道理 有耐性
有安全感
有口齒
誠實 踏實
有毅力
外冷內熱
唔會對個個都咁好
(以上優點只限成熟羊)

手動由上個post轉過黎

聯署支持封殺微信同TikTok

留名睇山羊男成長

你有冇諗過開個fb page post meme

有諗過開個page專數臭山羊男
不過又覺得唔值得我用寶貴時間做呢啲嘢

羊仔好似特別多呢啲 google見到好多摩羯男去死去死小組

LM

山羊男係咁咋，山羊女唔係㗎

咁錯蕩呀

不割席

完全唔同品種

絲打心水清

想食羊肉

同意 我好聽話的

食啦
我頭先先食咗羊扒
仲有兩塊未食

向群腳仔說不

【婆媳不睦】妻子不堪被霸凌輕生 娘家看FB才知道女兒過世...

呢單真係越睇越痴線

其實周圍都有，香港都大把

好慘 為咗嗰啲人死唔值得

想霸地盤

可能因為你喺度呢

…我都冇講嘢

我男朋友又係羊仔，仲要太陽金星都係山羊，啲缺點中哂，我已經係去到諗緊點樣令自己同佢分手都冇咁痛苦

好少講自己嘅生活，fb ig又唔用，又唔俾我踏足佢嘅生活圈。我啱啱一齊嗰陣覺得佢有第個添架，但之後又覺得應該我多心啫，但真係好冇安全感。

我依家已經絕望到「呢刻開心就算，唔好同佢追求長久同唯一」，甚至有心理準備佢真係有第個

幾日無上 大家咁灰嘅

唉，魔羯點追魔羯
你知唔知你好難追

都真

厚面皮

咁都仲要問

keep住啊絲打

有同佢講過，佢就會發揮羊仔精神：最討厭人地唔信佢，又話由一齊嗰一刻佢已經100％信任我，梗係啦我電話冇所謂佢睇，又會share自己做緊咩同生活圈，你做到我咁我200％信返你都得呀

但除左呢樣野，其他都同佢好夾，興趣性格，連鐘意嘅書同作者都一樣。亦都好照顧我，好就我，例如明明佢唔鐘意食嘅野，只要我想食佢就會同我去食。我講過想食嘅野，佢會靜雞雞早一個鐘撘車去買，然後再撘返車兜返黎join我俾surprise 我。

羊仔係會 physically 照顧得對方好好，但心靈上佢地真係差好遠

利申：極端浪漫的魚女

就係唔講自己生活，都可以有好多話題，例如講睇開嘅書聽開嘅歌睇開嘅戲，我地嘅喜好都一樣，搞到我冇得爆佢

我好愛我男朋友
但佢成日發少爺脾氣，我忍左好耐終於頂唔順講分手

點知佢今次終於醒覺，知就黎失去我，居然第一次主動買蛋糕黎氹我箍煲
我好開心，俾左一個禮拜時間佢氹我，諗住令佢錫番我多啲，等佢知我重要性，同埋算冇分到手

點知今次我話分手反而插左條刺俾自己
日日喺度負面諗野，好似冇乜開心過
唔知係咪M到更加負面

sorry我都係呻下我都係繼續自閉算
其實有冇tg group

不如開番個tg gp?
番工冇野做 個腦好得閒亂諗嘢
岩岩見完男朋友又好番一陣

我係山羊女
自問行動派，抽起條筋就做對朋友好直接
拍拖的話就有點過份支持對方同唔係浪漫派....

好呀，我一定join!!!

新人留名

同山羊男感情問題一律建議...

因為做咗女朋友就唔會再主動搵

唔答咪冇禮貌
除非你已經乞人憎到佢唔介意自己冇禮貌block9你

不能同意更多

羊女都話羊男垃圾呀

羊仔係唔見棺材唔留眼淚
啱啱一齊嗰陣一有少少拗叫佢就冷暴力唔理你唔應機，講左好多次我唔鐘意咁樣，佢都係話驚自己講錯，一係就話大家冷靜下，好多時都係我軟化先。係去到有一次我忍唔住話咁不如分開啦，大家都冇咁辛苦，佢先識改。依家對對方有咩不滿都會心平氣和同對方講，好耐冇再嘈

同埋係咪開tg group，好想數臭羊仔但佢有上連登，唔敢數得太盡驚佢見到

之前好似有山羊TG group
不過唔係用嚟數臭山羊男
你想搵人聽我好樂意

咩睇下點
我就已經飛咗隻山羊男，搵過個婚都結埋身體力行

我十幾歲高登年代已經入咗星座group
見過廿幾三十隻山羊男

佢俾女主動溝慣，所以睇唔起我呢啲等仔溝嘅女

想唔想像到一圍枱十幾個山羊一齊食飯
全枱啲仔都係咁樣講嘢？
我見識過

我都覺

成班都會好mean
其實幾好笑

留名

[member]試過畀羊男直親
魚女幾個鐘唔覆佢message
電話都唔聽[member]

羊仔羊女世界第一 唔會罵交 知道對方想點

一係唔出聲，一係就勁直
得一兩個活潑啲social啲，印象中有個月亮雙子

'直親'呢個字幾好

send呢個post畀佢睇

我真係明
月亮雙子仔好撚多嘢講

Lm

東囝

咁咪匿返埋等佢主動追你

有無羊女同獅子仔一齊?

我
我老公獅子

會唔會好難磨合?

新post 留名，山羊女嬲嗰到講到好中，咁大嗰女都未識過爆人

成日俾人小笑點低

試

講真，我唔係好典型山羊，我月亮水瓶
所以我少好多執著位
山羊女同獅子男最易出問題嘅位係大家都要面
只要山羊女唔據理力爭，將獅子男面子放重要位置，就會天下太平
獅子男係好簡單嘅男人，佢覺得你係俾面佢，你對佢搓圓撳扁都得
佢覺得你落佢面，覺得你唔欣賞佢，你講乜都冇用

我自己嘅話好簡單，佢做到我想要嘅結果，個過程我唔會理咁多

有啲道理

山羊擁有強大嘅自我

山羊男個特點中哂...
就係咁無左個女友

我覺得係暗示 佢都頂唔緊

[member]佢出街會亂拖女仔手
嚇死我地兩公婆叫佢唔好亂掂人[/member]

細個就可愛 大個性騷擾

絲打越寫越中

羊仔其實真係好體貼
羊女既體貼係好似全方位backup既support
羊仔既體貼係係生活小事大事上

羊專師

月亮同星座係好有緣份

食花生先

已經由好想 等到唔想 無咗呢個慾望咁

可以話你知，太慢＋被動嘅話羊女實縮

要知道，開始拍拖只係一個開始

識咗幾日？

咁咪叫佢再放假就話你知
佢唔話你知，咪即係收皮

我係想問你係咪識左幾日，唔係識咗幾多日
不過anyway
佢識咗你幾日就flirt你？

聽落有啲伏

0111 山羊巴留名

你缺點寫得咁好，叫我點面對

呢個山羊post令我開始相信星座，見到好多我隻羊仔嘅影子
繼續努力馴羊

絲打咩座啊

傻啦
就算知你想點都唔代表佢會就返你去改

遇到個單身女仔
開始每日傾計
當對佢有意思時
佢突然話衝動 答應左另一個男仔既表白

你山羊男？

係呀

拿，放心定
到你下定決心表白嗰陣，佢應該已經拍完拖分咗手

唔差在孫都生埋先表白啦

處女座

有時表白就係要靠一剎那嘅衝動
恭喜你 你衰咗

精華：
他們冷暴力的藉口常常是：

「我把你當自己人

所以才不用非得天天聯繫

對外人才需要客氣」

摩羯座渣男最愛說的話：

你想怎麼樣？

你要幹什麼？

睡覺了

在忙

不知道說什麼

不知道

不想跟你吵

我很忙...你諒解一下

隨你，你想怎樣就怎樣吧

唉見到你咁真係唔忍心 (我幾欣賞天蠍)
不過天蠍真係又有少少m底

yes

天蠍犯賤

有咩唔忍心啊
我羊無絲打講嗰種咁虐 絲打放心

因為覺得天蠍絲值得一個更加錫你嘅人

你講呢啲互氹乜乜乜，我全部經歷過
初初拍拖真係會咁

絲打唔洗擔心
羊仔錫我錫到覺得佢會縱壞我
人實係有長有短嘅 睇下自己接唔接受到嗰啲嘢

祝福你

agger

比羊食住嘅蠍絲返黎一下 咁又37了

天蠍本身就犯賤 好地地幸福咪幸福 做咩要成日要驚呢樣果樣 諗左又諗右 又花心機去試探人 好好享受下唔好嘅

李登輝都幾專一
所以都令我睇到自己會有向善空間

山羊座其實骨子裡是感性的
有條魚尾

講事實有咩問題☺☺

加油

之後佢就好少搵我了

都拍緊拖仲搵你做咩
證明佢係好女仔嚟 衰嘅先會吊住你尾姐
而且佢仲要同你有交代唔係突然消失都算係咁啦

總結 你走寶

佢真係好女仔....
希望佢幸福啦

得閒上嚟傾下計幫下眾馴羊絲解惑
可能你答答下會好似澳洲巴咁加入馴羊巴行列 壯大馴羊大聯盟

真

True

ok trust you

到底個山羊女係點諗又話鐘意我，但係d細節位上我永遠唔係第一咁，搞到我唔知信唔信佢好但佢又向左佢d fd講話好鐘意我，點解d言行咁唔一致架
利申：蠍女
sheshe

我唔想講咩，但強烈反對

好

好鍾意都......唔一定要一齊嘅

不能認同更多

呢個應該係天蠍同山羊嘅分別...
天蠍真係覺得鍾意就會一齊
山羊係諗鍾意還鍾意，一齊係睇合唔合適

唉但就算唔一齊，我發覺有時有d野自己係比佢排左係第二位咁天蠍真心唔明點解鐘意一個人唔係放佢第一位有時見佢咁真係覺得佢係唔係無咁鐘意我，只係口講下

鍾意嘅方法唔同掛，我都唔知
我都係鍾意對方就乜都放第一，呢個都係我同我個山羊EX分手嘅原因
因為我永遠排第5，6，7，8，雖然我都係山羊

不過我金星天蠍，所以可能唔同

可能唔同啦
btw我金星係山羊

羊女表示好鍾意都唔會擺第一
自己永遠係第一名，不過唔係自私自利個隻，係要做好自己本分先

我嗰陣係自己生日願望用嚟祝山羊EX
諗起都覺得自己ON9

諗起佢好似都有講過類似既野
我接受唔到自己唔係佢心目中第一位
如無意外完了吧，呢排各種小事累積起來令我都心淡左唔少，成日好無安全感，又成日懷疑對方

無安全感係因為啲咩
羊女通常都會主動報備，除非係好小事落個街咁會懶得講
又或者係純綷唔想話你知

咁就算一齊咗 你都唔好預佢會擺你喺第一位
的確 鍾意要睇鍾意到咩程度 就算真係好鍾意 都要睇下一齊可行性高唔高
山羊女會考慮好多
最後佢哋會搵到一個愛情麵包兼備嘅人
姐係兩個人喺佢面前揀
一個鍾意程度90分 經濟能力70
一個鍾意程度同經濟能力都80
佢最後可能兩個都唔揀 要揀個兩樣都90+嘅人

我覺得睇埋金星幾準，我同佢都係山羊，但佢金山羊我金雙魚，所以都好唔同，金雙魚係極度浪漫同冇安全感，金山羊就係一舊木頭同佢頭幾個月我簡直係絕望，但依家掌握左一啲治佢嘅方法，都算sweet

同佢就咁講或者教訓佢係冇用架，因為山羊係唔L會覺得自己錯，認為自己嘅出發點點都係啱，唔會理解對方係有情緒同感覺架。所以最好係用委屈，激發佢嘅「照顧慾」同大男人，反而佢地會正視下。

佢地係唔見棺材唔流眼淚，要去到佢地明白再唔改就會冇左你佢地先會去改。但都係嗰句，用嬲嘅語氣佢地只會冷戰/ 鬥氣/ 覺得你唔冷靜，要用委屈/ 失望俾佢知道你攰你絕望，佢先知你係認真

一句講哂：山羊受軟唔受硬

至於山羊成日愛理不理唔着緊，只要你過返自己生活，尤其係社交生活。報到淨係報重點嗰啲，唔洗樣樣報，每樣講七分，留三分。佢就會開始諗你做緊咩，開始想知你做緊咩，然後佢就會自己報到先

各位馴羊加油

山羊有冇tg group?

Cls 準到 自己都未必可以咁準確打出嚟
利申 羊仔

好有用
我隻羊仔都金雙魚嚟
冇安全感佢會，浪漫... 目前未見到
「認為自己嘅出發點點都係啱，唔會理解對方係有情緒同感覺架」
反而呢個先係佢

試吓絲打報道個位嘅方法先
連羊女都絕望
我覺得我被虐好似都正常

知唔知金水平係點?

同羊仔拍拖真係好辛苦，成日左一句信任右一句私隱，我又鐘意亂諗野，成日唔係諗佢有第二個就係諗佢心入面未放低個ex (但個ex散左已經六七年都有），金雙魚嘅小宇宙真係厲害架

都要睇下太陽月亮係咩
我日月都係土象 金雙魚 冇你哋講到咁嚴重ff喎....

其實點睇乜太陽月亮金星嗰啲

Search 星盤 入出生年月日時

唔知自己幾點出世

成咩熟羊吖...
啲山羊男咁固執，幾十歲嗰陣只係扮嘢扮得有技巧啲㗎咋

有冇山羊group

你自己開個比人join囉

有冇山羊座巴絲吹下水 (38) 之 馴羊大聯盟

you back

一直都有mon住